英國政府暗示可能與國際夥伴合作接收「香港難民」

英國外相Dominic Raab指如果香港清況惡化, 可能與國際夥伴合作向香港人提供救生船(lifeboat) 方案.

(講得lifeboat, 通常係話會接收難民昶.)

Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford
BREAKING: @DominicRaab says he is looking at the possibility of international “lifeboat” scheme for Hong Kongers WITH INTERNATIONAL PARTNERS if things deteriorate.

This is the right approach. Sending a strong international signal from the international community.
7:02 PM · Jun 2, 2020

屌，當我地「難民」！

難民個字真係....

將香港人一下子打入第三世界咁

咁你想點?

香港就黎變成第三世界

難民就97後都有機會走
定你想做高等bc ,放棄手足？

屌，咁樣講得啫係佢覺得香港就黎有重大人道危機喇
樓上重喺到講難唔難民
命都就黎冇，難民都要照殺啦

惡化到點先算
香港版64發生機會唔大

if

無bno 英文唔得可以去嗎

點解你唔會諗係比手足走呢？

姐係一定開戰啦

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

共產黨殺到黎香港人唔係難民咁係咩?

你同我講做咩姐

學好英文先

比英國撚左廿年

最有錢既難民

估計難民係比無bno既人

應該係.

國際夥伴好想知有咩國家

英語系國家啦

Project Ark

而家肯做野, 好過唔做

英國某高官都好似係難民後代
難民只係入籍嘅原因
之後嘅人生都係靠自己

英美澳加？

唔係咩
一国一制喎

應該都係5眼啦

唔走，抗爭到底，唔洗人可憐做難民，不作瓦全

夠膽做既預左中國會攪佢
唔驚既國家可能只有佢地其中兩三個

派艘伊莉莎白女王號黎好過啦

日本出咗聲 美國出咗聲 台灣出咗聲 澳洲出咗聲 加拿大出咗聲

去到你都搵唔到食啦。

尊重你.

但另一方面, 都希望想走既手足有後路.

台灣應該會
日本暫時唔覺佢咁勇猛肯收人
肯既好多人發晒光

你要dignity 咪留低做個理直氣壯中國人
凡事都有風險
去到英國更加會人離鄉賤

有日本去日本算了 近近地, 真係當回歸香港人真袓國

去番唐人街~

咁咪政治難民囉屌

要改定日文名入籍了
中出支拿

無BNO走唔到 唔係難民係乜？

遲早變左我地要逃亡去越南

發夢果時咪去到囉

有病咁點?唔去醫?

Five eyes

有BNO表示去其餘四眼眼仲好過去英國。

中共違反中英聯合聲明英國就幫中共換香港血？

其實英國d post有邊個係無暗示,可能同考慮呢d on9字眼

Why not both?

今舖真係比燒山嗡中

出師要有名
BNO叫做有UK PASSPORT，但係情理上最多可以去UK ，其他盟友WFC；
而非BNO呢，就連UK都冇得去。
如果用難民名義，就可以用人道理由去好多好多國家。

我係遺民

你想移民？咁你meet唔meet到個職業要求同資產審查呀？
佢地比逃生門班後生手足走呀

依家走難呀，去開心玩咩。

點先叫難民

唔講其他香港成個屍法制度同第三世界一撚樣啦

可以留 邊個想走?

如果真係變到新疆咁 想走都無可厚非

越南收唔收

紐西蘭就黎變第二個中國
嚴重赤化

難聽d講，BNO連難民都不如
放寬得個12個月，雖然可以做野，但之後有冇得續就唔知。

紐西蘭剛參與美國會議, 討論香港問題

唔係走唔走既問題，係佢用難民呢個名！我屌佢老母，係邊個要我做港英時代市民先？！之後拍下囉友張幾百萬香港人交比港共，家陣用「難民」方式收香港人？！你英女皇個閪就「難」！

但到時香港人大概會以為自己俾錢去旅行
當正自己係VIP 郁吓就投訴人地

留定個言喺度 到時可以証實我無講錯

世界最發達地區之一既地方既人都會突變難民

點都要審批背景先好放人
不過英國佬既野, 聽完算

係咪應該要當你貴賓?

一齊做難民先係不作瓦全

日本唔會有可能啦

廢post
拉

我地的確係難民喎

咁姐你地仲攬住個名囉
係為自己囉

我諗起「越南難民」囉！係收留手足就勇敢啲，大聲同全世界講！你英女皇個閪就「難」！

仲會有班傻閪以為各國「搶」緊香港人

labour同national 都奶共
我就黎想打爆個總理 好撚虛偽

又老英文又唔得我啲廢老都係死係香港，你地後生既有機會一定要向外逃

已經有班契弟諗住炒樓

大概討論緊離開香港嗰班人之中
無幾多過聽過黃台仰去德國背後嘅辛酸

咁你咪去做難民囉

當自己有得揀咁

日本完全無道義，亦無文化責任要收香港人
加拿大、澳洲反而最多

比中共壓迫 做難民都要架啦 最多乞食

最正路都係台灣
識普通話多過識英文既人，好食好住，文化又較接近
不過中國決心收復台灣又成功既話，遲早都係死

政治難民姐

你唔知人地當香港係傀儡? 97年鏗鏘集都講英國dont give a shit about us

上去多謝人啦

呢個好笑
成班垃圾以為自己寶

有樓有錢都還有可能。
又窮又唔識英文唔知個世界發生咩事果班做乜鳩

我地而家唔係咩 中國人一定唔係 英國人又唔係 叫就叫香港人好似好撚自豪 其實就乜撚都唔係 咩都冇 仲要比人迫害 同第三世界啲難民有咩分別？

可唔可以合作打柒中共先

全港人去晒，將佢港化番

屌 我唔撚想走呀
點解要接收香港人？
點解唔實際啲同支那講數拎返香港

你喺香港就真係做緊難民啦

嘩 好勇 講中曬 成班傻鳩黎

有樓有錢既話，仲洗靠呢d難民政策？

被共產黨迫到走頭無路仲唔係難民係咩

唔係想你救我地，係想中國死呀！

未夠過到tier 1. 唔上唔落大撚把啦。

唉，最好梗係光復香港

人離鄉賤
香港人成為流浪民族

本身又唔係移民國家，剩係講入籍都難到仆街，又本土保護主義，加上你講冇道義要接收
反而紐西蘭冇份

屌你啦咁你當年有冇企出嚟反對中共收回香港呀？如果英國真係肯收留香港人已經算好唔話得，你仲想點？香港人比中共政治迫害唔係叫難民係叫咩？

仲學人揀

叫咩名有咩所謂

呢度啲人送外賣勁 人才黎

唉

你有錢有技術咪唔係難民囉

根本人地抽水講兩句就自hi
十足小粉紅

每日打一打飛機
醫生遠離我

推

講起唐人街，其實嗰度係唔係全部都係自認為Chinese嘅芝麻人？

點會唔會有重大人道危機？

而家成個過程跟本就同二戰前Nazi一步步對付猶太人手段，上海1949-1952毫無分別。

人哋西方世界唔會對歷史曾經發生過的悲劇視而不見，特別係猶太人果段歷史。

依家只係Nazi變成中共，ss/蓋世太保變成中共特務機關而已。

事實 真係政治難民

唔知你有冇聽頭先
好多mp都講緊對bno係moral responsibilty
一岀世已經係英國籍
係當時英國政府denied香港人與生俱來既權利

一路都講緊係平權而唔係要佢施捨
所以唔好講好唔話得

tui

假設你黎澳洲 澳洲都好多識廣東話既醫生 佢地黎自香港馬拉新加波 以家既外國根本已經好多asian 唔洗驚唔識英文乜都做唔到更何況英文係可以學

係邊個搞到我地咁？！歸根究底咪係英國人！

紐西蘭個總理咁奶共點會出聲 收左強國錢
個總理係社會主義
個經濟比佢搞到仆晒街

去到嗰邊要唔要住難民營？

咪話可以永續續到拎到bc為止

BNO係咪唔駛副簽?

早幾日仲見到班傻鳩討論去邊個county住。
問邊度少啲劣食。驚去到食唔慣。

我睇撚到呆左。
好似下個禮拜就出發咁。仲要住好啲食好啲。

見到呢啲大種我都唔撐BNO轉BC啦。
成班乞兒好彩去到人地國家仲嫌三嫌四。真係屌你老母。

香港人的質素，能力，財富，幾時輪到你自貶為第三世界。你自己睇唔起自己，去到邊度都係第三世界人。

識親戚有紐籍
但真係極少數，港裔community細到
加拿大就嘅香港人就先至係真融入
至少公務員、大企業都好多香港裔
見過就連移民官都識講少少廣東話

仲攬住香港人既pride, 咁你慢慢攬啦唔阻你

所以人哋今日咪當香港人難民囉，把口就有風度，心裡咪睇香港人唔順眼！

international partners即係英聯邦國家？

伊拉克都會成立獨立調查委員會追究軍暴
香港第三世界都不如
唔係難民係咩。。。

大膽估計：英美澳加台

歐盟由德國話事，德國好痴中國，成個歐洲唔洗諗

日韓台當中，估計得台灣會肯參加

到時果班難民都變成真公民，但BNO holders身份一成不變就真係...

搵到工就可以一路留低，夠年期就換BC
讀書嘅時間都照計

British National (Refugee) Passport

btw, 依家難民同以前越南難民應該差好遠

英國想將 BNO 一嘢啪入 CANZUK

咁你如果有意外嗰陣要送去醫院呢？
只能夠話,移民唔係你諗得咁簡單。

嫌咪唔好去 無人迫你去做難民

好鬼，好好地地 咩lifeboat ，唔通真係開戰？

哦人地當國際面撕爛中英聯合聲明，你暗示會做野，真係on9過中國，同趙立堅含撚啦！完全係冇撚用以後人地見你英國啲條約逐張撕毀都得啦，再比你暗示多幾次就威曬啦⋯⋯

話撚咗 英國佬 信唔過㗎喇！

六四只係小兒科，最多死一千幾百人
而家香港人係隨時四五百萬人一齊入新疆集中營，然後隨時有四五十萬人係營內虐死

香港人質素好
但制度上就黎變成第三世界level

連登仔上一兩代咪又係難民有乜咁難聽

預左重啟新屋嶺做集中營

就係被港共支共將制度破壞，更加要走啦，仲停係第三世界的廢港？

多數五眼

If things deterioate喎
應該有排

你要知道留喺香港會屎都冇得食，中環個金融中心已經99%請晒普通話人，公務員當呢一代退休，又係普通話人加新移民接手，教育制度，赤化加速咗，你預期到變成點啦，到時你去政府申請少少嘢都排擠你呀

其實究竟有冇方法知道英國locals會唔會反感政府收留咁多人？

我哋想光復香港⋯唔係想走啊
比個島我地真香港人得唔得

哭撚左

快
我想做難民
welcome refugee

應該係：英國政府暗示 可能會 承擔因為監察及執行 中英聯合聲明 不足， 對香港人造成嘅傷害 負起責任 ， 與國際夥伴合作 接收香港人！

係就好
不過CANZUK未來呢5年都難成事

唔同地方既難民都有好大分別。

Luke de Pulford係英國保守黨黨員
可信

北漏洞拉

假設佢地都肯收
點分法先
香港市民仲有得自己揀去邊咁HAPPY？
不過通常一多限制就成件事灰晒
尤其要坐移民監呢D
雖然真係走唔甩

God defended New Zealand 🇳🇿

唸起越南船民

香港人只有熱愛中囯打倒全世界各國果D先唔係難民

否則 的確係難民

你試下大嗌 "我係中囯國人我好自豪"
你就知道係是咪難民

香港難民又有錢 又多數有技術

英國佬其實好仆街

難民cls 走你老母

因為政治打壓而要走
仲唔係難民呀？

諗咁多都無謂
佢指再惡劣落去到時仲走唔走到都成問題

當年條數聯合國未找

[行動POST]615全民放假悼念日

頭先mp questioning 都講到明，話volume 太大

我係難民呀hi

點解寧願收香港人都唔合作打殘支那
支共一日仲存在，對全世界來講都係嚴重威脅

唔好咁高尚啦，人哋有權唔撚理我哋㗎，有得走已經好好

早啲認清事實好

香港人再唔係/ 從來都無高人一等過

衰過第三世界

咪係

你太睇少中共

所以要搵國際夥伴合作

唐人街90%藍絲 前港豬 大陸系
學下英文穩陣d

最基本日常都要識啦

蕭生日日咁性幻想

頭先有mp問97前冇申請bno
但岀世有英籍既人會唔會救埋

raab表示咁樣黎講個volumn太大

不遠了

其實真係避得一時避唔到一世，合力打鳩佢先治到本
我唔要移民而係要支共仆街死呀

依家已經show 到俾世界睇支共點滲透同操控共他國家同企業，連唔係佢置人嘅自由都要俾佢打壓

如果咁多國家仲唔醒水真係遲早玩完

根本依家就係

如果真係有其他國家肯收留我地
睇黎之後香港都幾大獲

唔當你難民先係奶共呀
你用吓腦啦唔該

去到佢地都係順民
冇咁煩既
以前香港唔駛講政治時你都唔會覺得班藍絲煩

去到要繼續課金支持運動

但新疆個啲人.....
定香港真係有Special treatment

佢嘅答案不斷重申依家有bno嘅幾十萬人，而提到依家無嘅就話有同5眼講，可能會係依家有效嘅就去英國先，見有得走先申請嘅就等通知

bno撚心諗
唔好啦，個個去晒我地咪唔特別，反對。
你地97後上多d街，打多d，等英政府幫我地平權，到我地就幫返你地架啦。

好多手足都無bno

發夢啦，圍毆支那佢實出核武真攬炒

聽住先啦
就算64佢都冇接晒北京班大學生

睇黎真係想郁手

當公民囉

全世界最邪惡組織嚟 要時間部署 喺一場幾十年冷戰嘅開始

咪玩
安倍排外主義撚黎

所以點解美帝最近show"太空軍"同"雷射砲"呢D黑科技出來.
咪就係為佐應對支那出核武攞. 同80年代唔同, 今次美帝真係建立太空戰力出來, 唔係列根影帝做戲.

太空上部署高功率雷射砲, ICBM基本上就廢哂武功啦
導彈軌道再變化, 都冇辦法逃過"光速"的狙擊. 仲要一發雷射砲成本只需一美元.

幻想唔到佢地收到嘅情報喺乜野

但佢係唯一一個當住習主席面關注香港事件

如果講排外，其實Trump都係

知唔知道一個武漢肺炎, 中共得罪哂全世界

要「難民」呢兩粒字先反映到中共既邪惡

安倍上年6月就關注

你武漢肺炎個段時間係咪訓左

嗰枝雷射台仔電視講話根本就係用嚟對付東風乜7

開到咁撚大

依家立硬法架喎

個嚴重性點定先？

都啱，英國未必收得晒咁多人

可以問下委內瑞拉人

國際線手足入黎砌磋下

[多圖] 歐洲戰線要人!!!!! 快啲入黎同我share呢啲文宣!!!

你都係番支那飲你既營養快線

俾間house，送500萬鎊生活費再俾兩個model你屌好唔好？

現實d講句 簡唔簡單好大程度建基於你有冇錢 冇錢既話你係外國的確會緊張d 有錢既話會安心d
我就係一個人過澳洲讀書再留低埋 班fd全部仲係香港 我唔覺得係澳洲生活有咩咁複雜 你知道報警打幾多號電話你打去就算唔識英文佢都有翻譯幫你 什至澳洲海關都特登請d識中文嘅人黎盤番中國人同如有需要check埋佢地電話
講意外如果你係出面有意外有人見到大把鬼幫你報警call白車 澳洲大城市都有d區多香港人 根本唔係咁複雜 直情你唔識英文都生活到

真係有錢又有意移民嘅，已經申請緊投資移民啦，使鬼拎住BNO等英國接濟咩。

如果～

要住啦
但對歐美來講 我點知你係咪共諜

有本事咪投資移民/ 技術移民做真正既公民
無錢無技術既人本身連移民台灣都有困難啦
有得比你走仲嫌三嫌四

做難民定做賤蟻民自己揀，中哂中共愚民樂你估依家俾班high大咗的當沙包發洩好過係英國做waiter咩 不過都有office要人嘅 睇你自己咩料姐

想當年我哋睇唔起越南難民, 依家到我哋變政治難民... 點都好, 希望班後生有條後路走, 無論將來仲有冇香港, 佢哋係應該有更好嘅嘅將來.

台灣

大家都係香港比人打壓，好應該盡力去為自己爭取最好，唔好屌共產黨就出全力，鬼佬叫你入難民營就yes, I do! 可以係庇護，可以係放寬居留條件，可以係放寬技術移民條件。唔一定係難民，可以自己爭取！唔好咁快就妥協！

唐人街99.9999% 藍到黑，果度D法輪功都係撕紙狗